［FF]太空旅行 時空穿梭 平行時空旅行 三揀一

如果你係美國政府，你可以從太空旅行，平行時空旅行同時間旅行揀其中一個項目開發，你會揀邊樣
呢三樣都好吸引，都有科學理論支撐，萬一你地係不久既將來研發到
你的想享受邊樣呢

時空冇得輸

Why not all

平行時空都好吸引

平行時空
想睇下其他自己既可能性

一定平行時空，代表無限可能性

你覺得平行時空有生之年實唔實現得到